你見過最完美嘅嘢係咩？

我先
呢個post
以為自己眼花

Cap完圖嘅下一秒已經balance 番

蔣蔓芝